一起若像軟禁

無疑離開先更 合襯

春王

彷似幻像
你給我的愛是玩具磨爛後變絕情

人人常歡笑 不要眼淚掉

你令我諗起人地放生

難為這洗劫永沒罪證
道別並無罪也沒權問你內情話

我估錯這個世界得到教訓

貪高興狠心敷衍 一下卻逼真的親吻

世界唯一的秘密

無論怎得罪 你說我是負累

不是

怎相信人 命中怎麼愛著你為人

好心分手啦…辛苦自己

陪著我等於死去了無情趣

Jingle bell jingle bell

一起若像軟禁 無疑離開先更 合襯

一轉頭 纏綿後要罰離場

你會知愛情毒於砒霜

好嘢好嘢

離別是為了相聚